睇住細路比人捉

前日係屯門碼頭同人食tea, 睇住有黑警入來鎖左個細路，當時緊係同朋友講屌緊政府，朋友都o殊我，估唔到，有一日香港變成咁，嘢都唔敢講。